將亞洲人講成yellow object，算唔算種族歧視？

kicking a YELLOW OBJECT

屌佢老母煲大佢

推

I heard either racism or dehumanising

Outright racism, no doubt about it!

算
仲要係一個鬼佬講出黎

算鳩數啦 人地外國都成日屌得黑人果堆先算歧視
黃種話黃種真係WFC

而呢個鬼佬係狗既人黎

twitter

係woo

外國人講

鬼佬警察講架...

tui

推 支共黨衛軍帶頭歧視亞洲人

鬼佬嚟喎
重點係dehumanization

推！！！！！！

算

push

We're NO cockroaches, NOR objects; we're flesh and blood with consciences!

話人係object，仲要kick，當人命係咩

Bingo! Yellow object found!

煲大佢！！！！

唔好錯FOCUS, 反人類高過種族奇視一大級

文宣組

其實就係法西斯極端種族主義

文宣！

I think I heard both

唔算

已經唔係種族問題
係去人化

剪警招嗰十秒出嚟, 側邊擺埋真實片段
擺上twitter 一齊煲起佢

依個可以煲大

sd比所羅門睇下

No only racist
It’s literally neo-nazism

邊隻白皮豬？陶輝？莊定賢？薛振庭？邵豐祺？

Asian is not yellow object

they went from dehumanising to simply objectifying us

不過物化義士佢哋都慣曬之前個曱甴咪又係同樣嘢嚟

外國人對dehumanization好敏感
唔係官方場合講都會畀人屌到七彩
值得煲大佢

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

如果係object,
做乜鳩浪費咁多警力守住呀？
痴撚線

之前仲係生物
而家連生物都唔係

有冇巴打可以剪到條片
可以放上twitter

香港警察直接係記者會去人性化！

已經癲到曱甴都不如
無生命既野 即係隨時殺都ok

屌你老母

國際一定要煲大！唔係人！絕對懷疑佢地殺死左人！因為佢地當市民唔係人所以唔認！

其實可以推埋比支拿狗睇

外國勢力稱 中華子孫 為 yellow object "黃種物體"

Twitter

要放上 twitter, imgur, reddit, 4chan, etc.

一定要搞大
係dehumanizing 嘅發展
由cockroach 到 object

je suis janure

we are yellow

希特拉都起碼會叫猶太人做次等人subhuman🤦🏻‍♂️
我哋嘅popo🖕🏼

香港納粹警察， 解散警隊， 別無他法。

from cockroach to object
object is dead

Hong Kong Police Force= Racist, dehumanisation, Nazi

Racist

依啲要同外國宣傳下

即係話班狗有起腳踢到，告得

雙重歧視

點解慣晒？因為無人煲大佢

開twitter, broadcast 岀去

今次算係高層講到出口

我講popo慣曬
我自己打死都唔會慣
十年智叔都叫我哋千祈唔好慣

Push
Twitter推爆佢

全中或者全英啦,
係窿位加返中文

dehumanization 同discrimination 呢D 野好好煲

呢隻白皮豬之前未見過...vasco西班牙裔嚟？

屌佢老母

唔知

建議清算條仆街

向平機會投訴兼送上國際版？

racist

正如nigger 都會叫自己友做nigger,但係白人就唔得

有冇得司法覆核佢既言論

佢咁講, 可能已經唔算生命體

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Racism

係
香港冇得搞 佢地無法無天
谷上國際

又vasco又llywellyn...又西班牙又威爾斯

WOW
放上微博啦屌
等玻璃心屌鳩佢

煲撚大佢
佢咁想死，點解唔成全佢？

杜魯多油黑都畀人屌成咁， 呢單要煲大佢， 拉埋杜魯多嗰單一齊講

推上國際

比人秒del

White police offier refers a Hong Kong local as yellow object

放上TWITTER

應該wales 人

條撚屌咩人， send去佢國家

放左?

咁多位 開twiter 做野
星期一至五主力做呢啲
呢啲係手足用血換番黎嘅
要好好利用

即係直認左有踢啦？

樓上有人話racist，

留意返，呢個言論唔係歧視咁簡單，係對生命既輕視

香港人真係好撚慘，文宣推出全球

鬼佬講

我係中國人，唔係東亞病夫！

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

Fisrt dehumanization and then objectification. Popo are poised to slaughter protesters.

Vasco一定係西班牙文名，可能🇪🇦🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿混血

Yes

Dklm 死黑警

唔計種族歧視都好冇恥

公然說謊

劣作

大家幫手推上國際

推爆佢！

雜種仲要做狗
你唔好著草呀

that fucking racist

The police is dehumanizing people in official press conference

White trash

推
種族歧視
條狗係咩國家嘅人?

絕對係

唔係講笑
呢點我覺得值得煲大
反對種類歧視係普世價值 非黑即白既野黎
等佢上下國際報導都好

拉埋反極權嚟講，宣傳埋929

煲大佢，嬲到爆
#ChiNazi

成段片俾美國
等人地判斷

煲大佢 死鬼佬唔止歧視黃種人，直頭唔當手足係人

Pish

一定要大力宣傳推上國際

煲大佢 咁既說話都講得出 癲狗真係

呢d先係核彈呀

巴打

標題黨又唔貼市咪出醜囉

煲大佢

依個一定要煲大
求英文叻既人幫手

依句已經唔係示威者係人...
直接當義士係物品咁看待

佢大鑊喇，白人喺種族上面係有原罪

希望唔好比我見到連登仔仲研究緊太子怨魂同矛山
而唔理呢單野

屌

直頭同當年納粹無分別

我搵到手足肯drarf email 去UN
到時集體去信聯合國

國際文宣

原來係fucking racist

我屌你老母
聽到火撚滾到
Yellow object都講得出

哦 你歧視華人
一定要做文宣話比大陸同胞知

屯門打狗=we are just kicking a dog /green object

有無人知佢邊個國家，去佢領事館留言。

我覺得要推

黃皮膚=yellow object. 睇到我眼都突埋

共產黨會唔會放過佢？

又講大話

咩種族歧視？
依加係將人當做死物咁睇
係dehumanization，係反人類罪行

屌佢老母個black hole

同Salomon Yue 講

一定要煲大佢 公開去人非 佢仲要係英國鬼

屌你死啡狗

心態正確，但用種族歧視容易搞分化。講緊果14億支持黑警既人，黑警去到大灣區都要做過街老鼠真係唔係夢

我覺得點都要捉住種族歧視呢點逼政府推佢出來道歉，到時班黑警就好睇了

Push

嚴重過種族歧視好多，係記者會公開咁講反映咗成個警隊上下都已經去人性化

屌佢唔係歧視就係去人化
Sd 埋俾solomon 推上國際
仲要係鬼佬講，你今次仲唔死

可唔可以好似以前7警咁告

直接講 dehumanization 仲大件事

推爆 #chinazi 啱架啦

1. 佢當義士為「object 」
2. 佢承認對有「kick」呢個行為

而事實上佢口中嘅「object」係義士，即係佢承認有「kick」義士呢個行為

多謝呢位呀蛇嘅口供呀

Racist!

Green Trash

一定要啦，成team狗都係反一類既仆街

其實我冇非禮你只係摸個球形物體

推到佢仆街

文宣係邊？

CLS

平時一個on9 post兩野就1001
而家要人retweet 就得個三四十人
開twitter ac好難咩？難得過lihkg ac?
做野啦各位軍師！
幫手retweet la 我求你地

文宣大佬

種族歧視呀

我地黃種人俾人歧視呀

宜家班鬼狗不嬲都歧視香港人
唔當香港人係人先可以咁暴力
但下面果班又比佢地洗曬腦
即係好似毒撚唔認自己係毒撚 走去靚仔堆度笑鳩毒撚一樣

推上國際啊
dehumanization好嚴重

推爆佢思路正確

支持全英上twitter

推上Twitter

白色廢物？

放上raddit 討論下

搭車airdrop
929 101

算！！！

上twitter推

種族歧視，煲大佢啦，肯定connect全世界屌香港警犬

今晚 send 比平機會，煩吓佢都好

呢單野絕對可以上國際戰線

推到全世界反hk popo

send完cc副本比國際特赦

預左平機會奶共扮傻,拉班人落水用

唔好亂用racism, 今次係因為yellow shirt 先講 yellow object。講dehumanization已經夠。我再重新講多次唔好亂用racism呢個字明明就唔係。

我覺得係wor?

屌佢老母臭閪

我點聽都係聽到佢係歧視喎

係咪歧視係咪dehuman.呢啲容後再傾
屌你老母到而家都未搵得返阿don呀

國際新聞

i love this slogan

黑人叫黑人做Nigga會唔會視為歧視？

推到佢地仆街死

終於搵到國際反華勢力的爪牙

標題：外國勢力直指中國人只是 yellow object

Fascism at its finest

煲到最大

同種人叫唔算

想起大陸人吹奏popo就....
成班結果比popo侮辱

而家唔係種族歧視 而係dehumanization
勁痴線 唔當人係人

傷害晒13億人民民族感情
利申唔知13億人民民族知唔知有其他黃種人

推撚爆佢上twitter 同 reddit

推上去啦

I heard both

鬼佬講先唔得

好撚仆街

種族歧視

racism

同我一樣想法
屌佢老母黃種人歧視黃種人

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

721=831
呢樣可以Bow大佢

佢搵個local講無咁笨柒
佢而家直頭搵個鬼頭用英文講
直線自爆

local班人驚死
係記者會做五毛講大話好容易中
你睇下pi都做到發言人就明

有冇條片？

推爆佢

ＣＨＩＮＡＺＩ

Popo種族歧視

外國人同大陸人滾出香港，畀翻個管理權畀本地市民

下，y not both?

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

推佢老母

721 811 831 never forget never forgive

絕對係種族歧視，要煲大佢

大量印刷

點止種族歧視咁簡單
政府公然將市民非人化
係違反人類道德

警犬 辱華喎
中国人要硬起來派老解落黎鎮壓晒兩邊陣營平亂啦
而家比人跩到上心口喎, 唔係又做東亞病夫比人笑下話

chigga

微博比班大陸人知啦 香港警隊 外國勢力 種族歧視！！！！！

呢D唔係速龍,係雪豹嚟.

其實佢

其實佢可能想話件黃色衫

929 你班和理非左膠諗掂未? 係唔係要繼續派膠?
到底係反極權定係反法西斯,反赤納粹,反支納粹?
呢D明顯係極端種族主義法西斯嘢嚟.

真係外國勢力

應該對中國宣傳講鬼佬話中國人係黃色物件
對外就話警察將香港人當成物件

Homo sapiens

個位手足有冇事

今次你仲唔冚家剷.jpg

推爆

Popo called people 'object'! They denied HK people's human rights.

Nazi is back

如果係美國
Polices私底下踢一個著黑色衫既黑人
之後解釋kicking a black object
後果會點？

唔該大家，twitter需要你，有reddit 嘅更好

黃種人都係yellow, 物化黃種人所以講「yellow object」，加上講既係鬼頭，唔駛諗住spin 得走咁大粒核彈

我要再扣埋”HK Police is supported by CCP”, 再拎埋大陸d racist 廣告同節目出來講啊

Chinazi又入一球

RACIST!

煲大呀

佢老母閪，如果黑人係咪可以叫black object ???

你幫佢護航
On9 ，有咩留返同法官講啦

去人性化係國際文宣先有用
對內佢地唔知咩叫去人性化緊係煲大鬼佬唔當黃種人係人啦

Definitely la

算！

佢根本無當係人，係object!

支納粹

傷害十四億同胞感情

好明顯係
屌佢老母

佢當全部人係Lego人咩

點樣唔係呀?加拿大總統都係,呢個講到出口好難唔係

So racist

DKLM

absolutely

你係咪真係咁撚蠢

racism in police force

你試下叫個黑衫黑人做black object睇下叫唔叫racist 囉on9

呢單嘢喺外國可以煲到好大

Twitter煲大佢啦

Discriminating asians

鬼頭警司一個月人工比一個英國將軍仲要高，
係佢地跟中， 所有香港人， 包括同僚下屬， 都係yellow xxxxx..

佢地係香港做皇帝，個個見佢地都sir 前 sir 後， 係香港又係最高人工既5%"上等人"... 佢咁講我唔意外

this is lacist!!

We are not yellow object!

有冇原片 好想欣賞下有幾低解像

咁以後醫護都救少堆人 醫護只救人類 唔救呢班objects

煲大佢啦

on9華人警察話yellow object都仲有得兜
鬼佬我好合理懷疑佢係種族歧視
講到當事人／警方出黎解話為止啦仆街

不如話你條攔坦係咪真係咁撚自卑

明顯係知中文點講都講唔過，專登推個鬼佬勁無恥咁講

煲大佢 煲大佢
文宣！！twitter

喂大佬張着黃色衫就話係黃色物件已經好撚大罪呀嘛

講真，其實唔係歧視都等於將示威者「死物化」 ，比去人性化更嚴重

As a Chinese national, I feel offended by being called as yellow object.

乜重點唔係object咩
人=黃色既野?

推上國際 要求人道救援

Jesus Christ....

NO! 係去人性化！係納粹主義！如果只講種族歧視只會變左一個鬼佬歧視黃種人

請問呢張相有冇 high resolution 版？想做poster，多謝

Crazy!!!!

大家 上Twitter 戰線

推！

屌
咁都俾你諗到

鬼佬黎咖喎

是但一樣都仆硬街，西方國家唔會歡迎你，番大灣區養老啦

上twitter 啦連登仔

PUSH, 推出膚色種族歧視

中國人唔會怪佢

廢老成日講「如果係美國就畀人開槍打死」

屌佢老母，死黑警做狗都做到咁仆街

藍絲唔覺得自己係

鬼佬呀, 天才

明顯係

White trash,俾人打/斬唔好問點解，object only

死黑警

撐警人士表示接受到自己俾白人歧視

平時就話示威者奶鬼佬鞋底 而家含到條白鬼警司雪雪聲

大力推

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

下次夢遊dress code:黃色
我們都是黃物體

呃...冇

我用手機app整

歧視黃種人返大陸仲死

屌啲comment 咁多五毛嘅

一定要推上國際線
特別係亞洲 yellow skin
話畀世人知乜嘢叫Yellow

不忘初心，對準焦點，
五大訴求，缺一不可

睇唔透你了

推撚爆佢

件white trash 家鄉係邊
推到佢同畜龍個教頭一鳩樣要共享中国人光榮啦

算唔算反人類？

都唔只係去人化 直頭死物化

呢樣有得玩